有冇巴絲試過用代餐減肥

上網睇話易反彈同埋會減埋肌肉 係真唔係 同埋咩牌子好？

減肥無捷徑
用乜春代餐

三個月 戒甜野 零食 凍飲 奶茶咖啡

瘦左5kg

呢啲嘢食得多你都唔會開心
而且你身體會調低新陳代謝去適應
不如俾心機做運動

我個個星期都打波...但係一直都減唔到

因為你所食既野over左你消耗卡路里

我係咁食零食都減到
唔食鍾意食既野 好難持久

所以想開始食代餐 唔洗煮

3個月 10kg
不過依家寧願做運動都唔想虐待自己個胃

唔想煮未出街食,
迫得揀其實有好多野食